所有本身今日飛嘅crew已經轉曬standby，冇機飛

撤定唔撤？玩9班popo都好。
一關機場肯定一網打盡。

靜坐都拉
成萬人呀，你咪試吓囉，攬炒成功

走先啦屌你
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

依加啲狗有乜做唔出 直接亂彈headshot就有

我同意
目的已達到
走係好事